Android 有咩keyboard 好用, 中英轉換快?

Android 有咩keyboard 好用, 中英轉換快?

我都唔知 但試用過iPhone覺得好唔就手 d key好細
搞到依家都唔敢轉做Apple

Simplified Cangjie keyboard

點解kaiboard 冇Android 版😑

個keyboard 好樣衰, 點set 最正? 同埋點樣可以打emoji?

Google 粵語輸入法

Cangjie keyboard

有冇得打速成?

有

Swiftkey

有速成英文混合?

冇得輸

超好用

其實你樣樣試下睇下邊個最啱心水再用佢咪得

用開jellybean中文輸人法

:o 仲有人用？

識用一定用呢個

cedime

慣咗, 反正簡簡單單又就手就算啦

冇emoji keyboard

而家冇人用swype

因為我係原作者，所以咁問。